太多玩具無位擺，有無九龍區迷你倉推介

全部唔想開盒，已經塞爆屋企

想搵個九龍區既迷你倉擺d 玩具擺到買到樓先拎出黎display

時昌已經full 哂，想問仲有無其他推介？

感激！

唔開盒買黎做乜

最憎人買玩具唔開盒

人地點買點收藏又關你撚事咩....

人地憎人買玩具唔開又關你撚事咩

賣左佢先啦。買左樓唔使驚買唔返。
租倉成本貴過你後追。

唔開盒又係on9 d